8月中左右到期 求家庭plan

請出招

只希望有家庭plan及大專生plan
唔好乜都一次過塞俾我 睇得好辛苦

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou